勸你地唔好嘗試學何君堯咁講嘢

唔好測試港共政權無恥程度，一定會用雙重標準拉你

CAP 200 CRIMES ORDINANCE

Section 10 Offences

(1)Any person who—
(a)does or attempts to do, or makes any preparation to do, or conspires with any person to do, any act with a seditious intention; or
(b)utters any seditious words; or
(c)prints, publishes, sells, offers for sale, distributes, displays or reproduces any seditious publication; or
(d)imports any seditious publication, unless he has no reason to believe that it is seditious,
shall be guilty of an offence and shall be liable for a first offence to a fine of $5,000 and to imprisonment for 2 years, and for a subsequent offence to imprisonment for 3 years; and any seditious publication shall be forfeited to the Crown. (13 of 1938 s. 4 incorporated. Amended 22 of 1950 Schedule; 30 of 1970 s. 3)

(2)Any person who without lawful excuse has in his possession any seditious publication shall be guilty of an offence and shall be liable for a first offence to a fine of $2,000 and to imprisonment for 1 year, and for a subsequent offence to imprisonment for 2 years; and such publication shall be forfeited to the Crown. (13 of 1938 s. 4 incorporated. Amended 22 of 1950 Schedule)

(3)Where any person has been convicted of an offence under subsection (1) or (2) in respect of any seditious publication, the court may order the seizure and forfeiture of any copies of the seditious publication in the possession of—
(a)the person convicted; or
(b)any other person named in the order, if the court is satisfied by evidence on oath that the copies are in the possession of the other person for the use of the person convicted. (60 of 1971 s. 19 incorporated) [cf. 1819 c. 8 ss. 1 & 2 U.K.]

(4)Any copies seized under subsection (3) shall be disposed of as the court may direct; but no copies shall be destroyed until the expiration of the period within which an appeal may be lodged or, if an appeal is lodged, until the appeal has been finally determined or abandoned. (60 of 1971 s. 19 incorporated)

(5)In this section—
“ seditious publication ” ( 煽動刊物 ) means a publication having a seditious intention;
“ seditious words ” ( 煽動文字 ) means words having a seditious intention. (13 of 1938 s. 2 incorporated)